癡線 比財務中介騷擾

是緣老母呢排停咗工 好等錢洗 ,但係衰在現金出糧 ,銀行借唔到

老母上ig見到借錢中介就whatsapp 咗過去 , 仲影埋地址證明 身份證 同 屋企人嘅名同電話, 之後中介就話收咗錢之後要畀返40% 嘅費用, 冇打錯 係40%嘅貸款金額

咁我老母就係冇借到, 之後收到財務公司打嚟, 老母冇聽到, 我老母whatsapp 返中介話考慮下先, 之後中介不停whatsapp 同打電話嚟

話貸款批咗, 你就算冇要都當你收咗錢要畀40%, 我老母冇再理佢, 中介不停煩住老母

集思廣益 請問我可以點幫我老母拆掂佢

幫佢還

重點 冇簽過任何嘢 ,冇錄過任何音 ,冇應承過接受貸款 , 冇聽過財務公司電話

唔洗理

報警無用，告佢啦
借錢打官司屈佢賠翻筆俾你

點樣幫

煩住佢 煩到佢放棄為止 得唔得

點幫+1 ，想學野

upupuppppppp

40%？睬佢都on9啦，同佢講再騷擾就報警

你影晒相俾晒證明已經夠戇鳩

其實佢可以拎哂啲資料去借錢